呢排開交友App 見到好多黑犬仲敢出黎識人

跟住我就發左個夢
夢入面見到好多人扮絲打 Flirt d死黑犬
長期谷精上腦嘅黑犬們不疑有詐
就Send曬d J呀肉體呀底褲呀出黎
我見到呢一幕覺得好驚
如果呢d相比人放晒出黎佢地仲點做人？
之後我就嚇到醒左了
個夢真係好恐怖
我希望現實唔好有人效法

利申：早知道是這樣 像夢一場

push

有相有真相
無圖你講乜都得架啦

Push

因為現實世界個個都鬧佢黑警，只能夠喺網上世界識下人撩下女

壓力大要發"洩"吖嘛